一人一個送比男朋友一週年禮物

各位巴絲有冇好推介

過唔到一年

係咪已經無人摺星星心心㗎喇

帽

上一次週年禮物織左條頸巾俾佢 佢就咁掉喺宿嘅角落頭

而家已經分左手，如果無分手嘅話我地又就黎週年紀念

假鳩

痴合照相同埋寫返個日做左咩

整過啦

👶🏻👶🏻👶🏻👶🏻👶🏻

絲打你會遇到個更好嘅

前幾日想同男朋友講唔洗諗一週年禮物 想佢專心考試先
點知佢同我講話佢冇諗過準備 超心淡
枉我仲忙左幾日準備佢份生日禮物(佢過幾日生日)